長州人平時食開邊間餐廳

我因工作需要要成日入長州
點知食個午餐都要70幾80
長州人係咪個個咁有米
難道冇正常40 50蚊既飯？

食魚蛋

平時會出返市區食 平啲

求其入士多入個餐旦面未3-40蚊

下有茶記有熟食檔架嘛..

大撚把黃店喎

又要平又要懶

咁到大撚把 碼頭果排望門口都知藍到發黑

火車頭,啤bear都 50蚊左右

大家襯依家一定要入去Save HK做分化撚 真心好好玩

自己煮$10

死去食平安包啦屌你

啲餐廳only for呃遊客錢

火車頭下午茶
有麵、小食、飲品
$39

m記

一定係劉平記

因為長洲人唔洗買樓（應該）
大洗d都得

陳通記沙嗲米通正撚到癲

同老鼠一齊食

開個 wolipay app 睇有幾難？

唔食0$

帶飯

識野，隻隻湯底都正